有位手足二月頭出冊 小弟有件事懇求大家幫拖

我係入面識咗位同期數嘅手足
佢叫李逸恒 成班手足都叫佢恒仔
佢份人好傻仔好單純
淨係諗住手足好姐係佢自己好

想同大家分享一個小小嘅故事

第一日恒仔入到期數
已經一日到黑都話好想食朱古力
講咗好多日
差唔多一個星期後
我同恒仔一齊向隔壁倉手足R M&M食
幾經辛苦先得到兩粒黃色M&M入到黎我地期數
打算比我地哩個倉嘅手足食
但我地倉有五個手足
大家都好想食
入面日日食埋d口淡淡嘅飯
基本上得夜晚一杯奶同個橙之外
都唔會有甜野食到

當佢可以即刻將粒黃力放入口嘅時候
佢竟然話突然唔想食
叫另一位肥仔手足食

講真 見證住哩一件事發生嘅我
當時我第一個反應係呆撚咗
點解可以咁偉大
大家都咁想食
但你竟然樣比手足食

幾日後
佢唔知邊到拎到兩粒黑色M&M
朝早一開倉
佢好開心咁狗衝黎我個倉拎一粒比我食

哩條友仔好有義氣
雖然佢成日要人擔心
又要手足照顧
但佢真係一個好好嘅手足

介紹完恒仔
小弟問準佢一位好親密嘅朋友
希望大家幫幫手
follow佢個ig shop
@s.destroyer
佢係一位整鞋嘅設計師
亦係一位好好人嘅手足
希望大家支持返恒仔
當然喇 最好梗係搵佢整鞋喇
黃店黎講佢整d鞋都叫幾有質素
等恒仔出冊後造鞋做到無力打飛機

天佑香港
天佑義士

收到 已bookmark

Push

我唔著呢種鞋
但都幫推

推！

已bookmark

無問題

幫板仔推

推

無力打飛機

我哋唔會忘記佢哋所承受嘅苦難

推 支持恆仔手足你都係呀 要加油

屌 原來賣廣告
坐監有糖期 大把零食買 咪鳩吹

push

幫推

等過界啊on9仔
你老母就鳩吹
等過界你搵粒糖比我睇喇
你老母糖期

p

痴線 手足真係好善良
買爆佢啊

惡到呢 黃就大曬

你on撚鳩唔撚識就屌柒我
幾撚時有話黃就大撚曬啊on99
屌你老母正一死柒頭
死柒頭柒撚咗就講第二樣野
不如你試下收皮先

收皮啦

屌你老母坐監有無糖期先？
講撚到乜撚都無咁慘？
朱古力薯片4大點會跑唔到
賣廣告咪賣廣告囉
係到貓哭老鼠 死窮鬼

我講緊等過界嗰廿一日乜撚野都無啊柒頭
等過界有糖期？
你答我喇柒頭 等過界有無糖期啊？
你自己柒咗就柒咗喇
仲on99係到鳩up

係死窮鬼 咁又點？

仲有 貓哭老鼠唔係咁用架 讀下書先喇柒頭皮

你講每一隻字都係柒撚晒
仲死講爛講 收皮喇你

柒得過你搏可憐喺度賣廣告

哈 仲要攞埋個尾彩 應人喇
等過界有無糖期啊？

有啲鞋款都幾靚
斯斯文文

板仔出返黎

希望平安

已follow

講得好

拍正之後朱古力都唔平
仲要糧單得黑力定黃力
糧單無得買個隻顏色聽人講賣到9飛包

我屌你老母 而家柒左唔撚夠膽應機要扯開話題？
做人做到咁 反省一下自己啦
乜都無做無為香港無人怪你 但唔好落井下石仲要柒埋
收收皮先好嗎

pish

借一借位

你自己都要保重

想試下

lm

利申會買對新波鞋，俾手足改

咪問啦，公海嚟

撐

你都反省下 有老婆仔女咁驚青唔好上連登了
一陣國安拍你門

出到黎佢地都身心疲累
希望其他人唔好對佢地日後行為理想指指點點

簡單嚟講, 即係幫襯鞋店？

改鞋算唔算鞋店

想問有無得幫波鞋換底

依個我唔知喎你可以ig dm吓

我估你買埋個新底俾佢幫你換 應該得
利申 我唔知

靚喎啲作品

推 follow

好似幾得意

想買好多好食既朱古力請佢食

喂 你柒左喎
最後句野又用錯左
點搞啊？ 呢舖輸你喎？
屌，唔夠戰鬥力，唔好上黎丟人現眼嘛

喂，老友，你阿姐入左去你就咁火爆得唔得架

大力幫你一推，有義氣手足一定幫！

嘩 呢埋咁既野都賣咁貴

follow je

好易

邊到貴

海報+20個利是封128$ 都唔貴？

襟章288$都唔貴？

一件tee 250$都唔貴？

連尼任個仆街仲貴啦

冇得咁比較既

tui

縮返入你老母個閪到啦

推上熱門

等恒仔出冊後造鞋做到無力打飛機
都唔洗咁呀

推一推

你估入去玩咩

吉人天相，手足未來嘅日子會更加好

火魔迎接

好人一世平安

天佑義人

連登成班監犯

財神到都$128

平過連尼任喎

唔係銀行有得派咩？
細個見貼門口印住銀行logo

不過而家都無人黐啦
咁鬼老土

LM支持